(想箍牙撚)包唔包埋剝橫生智慧齒？

本身已想箍牙
但比隻橫生智慧齒阻9住(下排2隻左右)
箍牙係咪會剝埋？？
有冇巴絲推介價錢公道既牙醫

另計

如果要剝牙先夠位箍到，唔理邊隻都係另外要再收費

有冇價錢公道既牙醫推介下

專科？

我去菲臘牙科醫院 mock ，去左4次 = $45 x 4 = $180

第一次初步檢查
第二次深入檢查
第三次 mock兩隻
第四次mock埋另外果兩隻

大概係咁

必定做架咩??
唔係話依家佢地揀黎做咩?

玩命一流

馬鞍山
鍾天欣

之前睇開，唔錯，補牙剝智慧齒都好手勢
箍牙未試過

有冇新界區巴絲???

佢個網站唔係話未必一定睇咩, 請問你可以講多D係點求診嗎?

窮撚命賤

我都想知
同埋幾點去到等派籌穩陣???

我有４隻智慧齒，有一隻向橫生要開刀。
我係搵平日，天都未光去攞籌，
之後嗌number 叫到你會初步檢查收唔收你個 case
收左就要等，第２次檢查

其實主要都係牙科學生做，教授在旁。

以我個case 基本上個學生都係唔夠力，所以教授幫我mock的
個教授幾好手勢

收CASE尼講，Mock 智慧齒唔係好嚴格，Cool牙比較嚴格（好似係）

你預6點幾到就穩陣

如果學生做就唔好啦

個學生唔得，教授會出手，如果唔係點會咁平

收你係咪因為隻橫生???

佢其實冇講原因，你咪試下先囉（我估橫生都幾大機會收）

不過如果你痛或者急就去私人，因為我由痛等到唔痛

我係間唔中幾日痛之後等好耐都冇咩
怕佢再生頂爆前邊個隻

mock左佢就得啦，因為私人果D太貴自己又咁又錢先去果到睇，mock左就冇痛冇後遺症。 我牙都箍完了

我先箍牙,再剝智慧牙
剝晒4隻,每隻4千,心痛死
喺旺中搞